{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020924",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135593024/dongsuwon-gallery-suwon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699123270733&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007795&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231047518&selectedRatePlan=280300251&expediaPropertyId=66706032&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동수원 갤러리"
    },
    "text": "東水原ギャラリー (동수원 갤러리)\n東水原ギャラリーは広橋湖公園から3.9kmの距離に位置しています。 このギャラリーは、来場者にさらにWiFiやセルフ駐車の無料特典を提供しています。ホテルサイズ : 32個の客室、チェックイン開始時間:18:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00、旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から、ペット : ペット同伴不可、インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi、駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車、その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "東水原ギャラリーはどこに位置していますか？",
            "answer": "東水原ギャラリーは広橋湖公園から3.9kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "東水原ギャラリーは何を提供していますか？",
            "answer": "東水原ギャラリーは来場者にさらにWiFiやセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "東水原ギャラリーの客室数は何室ですか？",
            "answer": "東水原ギャラリーの客室数は32室です。"
        },
        {
            "question": "東水原ギャラリーのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "東水原ギャラリーのチェックイン開始時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "東水原ギャラリーの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "東水原ギャラリーの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "東水原ギャラリーのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "東水原ギャラリーのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "東水原ギャラリーの制限事項はありますか？",
            "answer": "東水原ギャラリーの制限事項は新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "東水原ギャラリーの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "東水原ギャラリーの特別チェックインの案内は宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認することです。"
        },
        {
            "question": "東水原ギャラリーのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "東水原ギャラリーのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "東水原ギャラリーではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "東水原ギャラリーではペットを連れて行くことはできません。"
        },
        {
            "question": "東水原ギャラリーで無料のWiFiは利用できますか？",
            "answer": "東水原ギャラリーでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内でも無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "東水原ギャラリーでは駐車場はありますか？",
            "answer": "東水原ギャラリーでは無料施設内のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "東水原ギャラリーの指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "東水原ギャラリーでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 564
    }
}